關於性誕節 我想講嘅係。。。

到底你地知唔知聖誕節係耶穌仔出世嘅大日子嚟嫁
唔係俾你班人用嚟扑野嫁
簡直係侮辱左呢個神聖嘅日子

btw我正式宣佈
所有借平安夜屌女嘅人
我屌你老母

利申非耶撚 個EX應該响hall俾巴基斯坦仔屌得好hi

食不到的葡萄是酸的

都真係幾撚酸

輸俾南亞狗慘過死

咁啲南亞狗如果唔係成面鬚又有陣味嘅其實都唔差嘅

其實耶穌唔係聖誕節出世

暫時未見過唔係

後生嘅咪冇囉